[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(155)

中啊

好啦你快d

我地又踏入一個新嘅里程碑

留左名先

等我仲唔頹look返工

sorry

去咗公園晒太陽

有人放飛機

我9up咋dont mind

好舒服而家個天氣

杏花邨560尺單位

低調置業區啲人點買第一間樓

咁平

睇下東旭苑同愛蝶灣
700呎補埋地價要1000-1200萬

低層？

你係咪睇漏左個萬字？

低層

住港島區既我, 見怪不怪啦. 600呎, 8百幾萬係平.

呢度有冇人聽90/00年代Jrock/V-rock架

住公屋既我，諗緊一年儲30萬，都要十年先有首期

未計通漲, 同埋樓價, 分分鐘唔止十年.

zzzz

即係邊d 拋磚plz

08到宜家升左5成
估計未來要一年儲45萬做首期

呢首睇下啱唔啱你

居然係膠樹

做咩

要聽酒杯敲你阿嫲
但你阿媽話痛

if you wish to use the new design interface for google calendar

press this and find the button in the top right hand corner

開始對出路感到迷惘

樓價升得快過通漲
人工通常都係緊貼通漲

X ?

我係好近期先認識膠樹
vistlip呢

有喵煩惱講俾哥哥知

橋到船頭自然直~
唔洗理佢咁多~

有咩唔掂就拆掂佢.

類似啦不過呢個太大路了
想搵人推薦下好正但好少香港人提既

未聽過 有冇代表作

抛舊磚先喇~

果個年代都係跟同學風聽 X Luna Sea Lacon 王子 etc 果 d 架啦

膠樹來港你有無去睇

好啦拋多舊

但佢地舊年散左band

樓上Glay以前都聽過，但覺得style太pop

第一次有
之後個兩次個段時間冇追x系band，但下年再黎都打算去返

Glay叫自己JROCK架

一方面唔想咁早full time 另一方面又想早啲累積經驗

學下我囉~反PT

扮工好定辦工好？

不用分那麽細

魚與熊掌.
點解唔想返FT?

冇咩所謂.

辦公

利申 啱啱lunch

兩樣都唔洗最好~

困身

pt 其實學唔學到野 ?

冇錢仲困身.

要你做full time嘅野咪有

可能唔等錢洗~

Part time 人工仲高 不過唔穩定咁解之嘛

廢青無慾無求又無負擔 開支有限

其實我喺唸下年嘅事 依家個分唔高 都難啲升翻去大學
讀學店又貴
定喺出翻黎做裝修 地盤 好

雞脾幾大呀 ?

有冇可能去咗譚仔度做 ?

摸完貓咪佢舉高屎忽對住我係咪有咩性暗示

譚仔剩係請阿姐

我可以做嘅位人工太低 不了

好似有見過男人

裝修地盤都要考牌，分好多種，笨唔是你講咁易做
利申有朋友做緊

佢之前暑假已經有做~

做雜工啦. 800-1000蚊一工.

邀請緊你喇~ 快~!!!!

ys
不過就冇得跟D大prj,如果好aggresive既就唔岩喇

睇下啦...我40/hr...

有公司簽考牌唔喺問題 個陣喺唔夠歲數 唔喺都走去考個電牌
Btw 屋企工程底 要做都有方法入行

又係富二代.

譚仔唔想返工住姐
有錢洗就ok啦

80後

40/hr

我見過有個哥仔，應該岩岩DSE完...好young,不過好快就冇做lu

大proj full time 一條友都跟唔掂啦

話說今日先見到新聞話政府無意設標準工時

預左啦

80 後都無慾無求

挨身挨勢又用頭撞我隻手
但摸兩下又行開又係咩性暗示
玩忽冷忽熱

食個lunch都未必夠

做判頭幾好搵 最緊要有班底同客源 講真你兩樣都有

除咗食 行我無消費的
但喺都唔想靠屋企太耐

咩為之大先.
我最大果單都係跟5千萬, 日日比人CHUR

我都唔想返工呀

想嗲你

好識玩

知道自己能力去到邊
要有嘅已經有
無嘅亦都知無可能有

你唔返工點去旅行呀

返下pt都夠過日子啦咁
返幾日抖2個禮拜個啲

有啲工 迫你office hours做晒仲大鑊

你份工好鬼消磨意志

玩到我上晒心就冷淡

講緊billion起跳果啲
唔係1 team 點搞得掂

係咁嫁啦吹咩

想點姐

貓貓：引下你咋，傻鳩

點解有貓撚 ??????

我都唔知自己做緊咩, 而家去更新遊記先

billion果啲玩過, , 1TEAM 5個, 做到仆街.

你而家係邊度打遊記?

所以話一個人跟晒係無可能
老老實實 你跟得掂幾千個果啲已經好勁

咩叫係邊到打遊記, 連登囉

喂黃埔有乜好eat

睇埋design workload 係段倍計 但 design and build係大趨勢 無得避

沒有
利申以前讀POLY

@一囝

唔係好啲咩，明買明賣？

去過果啲地方 就知道有啲野唔係努力就做得到

行行下路見到有就停低玩弄下 逢場作戲既野

@一豬

做唔晒...咪又要OT...

有啲task無得擺過夜

tst有貓架咩

佢逢場作戲咋
你上左心啦

我而家都好多唔可以office hour做喎

有標準工時Ot有水補

忌廉哥仙遊左未

Btw南記咪算囉

變左做YOUTUBER搵緊錢啦

間舖摺咗~

有貓啊, 暫時發現左3隻都係店貓黎
已習慣被撚

你講左我就唔講了
但話說兩頭 比中字頭果啲搞D&B都係聽仆街

650呎廁所, 1000呎書房, 10~13房5廁, 廳樓底6m幾高., 間主人房270度海景.

店貓唔怕生好好撚

我買唔買得起個廁所都成問題

賤價BID, 垃圾質素, 拖人錢

行緊地盤好悶

黃埔除左M記 其他都係等中伏
中華小廚炒野OK既
貴小小就九號水產間蠔屋 不過埋單都幾舊水

店主唔怕貓貓爪傷人, 被人告

做Anderson Road 盤呀?

X2

成個框加密好霸氣

無錯 唔撈就抖返一兩個月
話之佢東風坦克車

岩岩都留意到

ASD 個盤？

五金鋪邊個得閒理

太多人做壞個市場

個個都返工

我好鐘意返工.

猛鳩一定多過IT狗here

垃圾蝗
以前邊有人會阻止街外人撚店貓
肯定個細路拍鳩隻貓個頭
佢先咬落去

我都係

40

呢個post應該得靜靜同大師鐘意返工

牙靜靜點解咁睇唔開 想入黎黃埔食屎

我黎睇戲呀

你估個個都返工咩~

唔夾埋皇家佬捉你defect都謝天謝地

寶石定嘉禾黃埔呀

想唔想被我感染？

咩黎~ 未聽過~~~

btw 今次無人捉錯字~

Jia禾呀

夠我一年拎$2000換機+全速真無限+一個月揼一次骨/推油+一個月一兩包煙 就算

650呎厠所其實多出黎既位可以點用 窮撚唔明有錢人心理

岩啦 附近有間譚仔呀 信心保證

長A

計落唔多咁喎~

果陣時某個舊老闆 T2 開左幾年都未收齊尾數

積極減產 #sinopec 大法好

人地個浴缸大過你間房呀

機場

放一個屎塔, 放一個TUB , 放一個洗手盤, 完.
"我鐘意咁多位吉出黎呀, 吹咩."

燒到皇家佬小心睇路喎

坦仔

Wakaka
等你今日仲話辣殺

有間博多拉麵別天神

上一仔度叫佢煮你食~

呢句真 炒樓先係硬道理

沖完涼喺地下碌乾個身

呢個短架

牙靜又可以去California Pizza Kitchen
啲野都OK既 大部份野我都試過整過
前員工表示黃埔最爆唔知洗唔洗訂位

無錯
一年$2000 其實俾多咗
不過預埋上華強北換電
6s 轉7 7轉8係咁上下啦
全速真無限$2xx
或者8~15gb 全速plan $1xx~2xx
一個月揼骨推油～$250,順便買過關煙$42/70 加包港旗$65/82

前言不對後語

同事搵左呢間，你有咩comment

知係邊,但未食過

一個月唔計食飯坐車 以上項目一個月$900 有找

我仲少, 搵咁多唔知做乜

等我試試佢先

滑散散

呢個撚廚同我酒店有得揮

California Pizza Kitchen係唔差但個價又唔多值得

pizza express先係終極ON9
份量少, 價錢貴, 味道普通

放工

pt 返一/二放一

鍾意返工但咁早放工

秋葵咁正都唔識食
好過臭過屎坑既榴蓮同黑松露先

個湯用湯包整熱

同果王比 ?

3樣都不了

果王至少唔會食完個口滑散散

真係唔得呢 點吃都是滑散散 刷牙都刷唔走

試着說「外脆內軟」，不要說「滑潺潺」

仆街, 連秋葵乾都係滑散散

btw間串燒邊度

啲滑散散真係接受唔到

3樣都食

試過食炸既 當蝦條咁食
嘩難食到

嘔都嘔唔切 成口一滴滴 有層黏膜

我正式宣布我脫離偏食細路行列

我又唔會抗拒

潺菜都好撚正
以前阿媽會烚熟用豉油撈俾我食 但而家好似好少地方有得賣

我呢啲垃圾員工

一囝六大討厭
1.秋葵
2.生蠔 （燒/焗 ）
3.鮑魚（素鮑片 ）
4.吞拿魚
5.飯
6.冬菇

生蠔真係不了
個種口感, 質感, 味道
唔明點解咁撚貴

你地呢班揀飲擇食既細路

啲人話好鮮

新鮮既話好好食喎

有得揀唔通唔揀咩

接受到生蠔點解接受唔到秋葵

唸唸下我自己好似無咩喺唔食

因為佢唔鮮囉

有冇人同我一樣係唔食魚

2個level黎喎
秋葵好難食 點整都好難食

諗

第一次試係食炸喎

刺身都唔食 ?

蚵仔煎表示不服

受教了

你屋企整得難食咋

我講秋葵

三文魚同拖羅only
其他紅紅白白既都不了

我家姐都喺
一食就反胃

根據於B既logic我係應該光合作用

所有刺身我都唔食

而我老豆就無魚不歡
次次出街食都世界大戰

唔食魚會大頸泡架！

接受到生蠔但真係接受唔到秋葵

杯仔

咁海膽呢 ? 生蝦刺身呢 ?

其實我覺得蚵仔煎好難食

煎都唔得 ?

灰灰黑黑呢

大把野食有碘啦

Same

我係唔食魚咋, 海鮮我可以的

其實我都好多野唔食

所有生既野, 刺身都不了

影相佬問題

一飲食台就世界大戰

泰國菜魚窩啲魚好好食

小學A 總之三文魚同拖羅以外既魚類刺身都唔食

唔食嘅意思喺唔鐘意定喺連放入口都唔得？

咸魚煎肉餅

烏頭 ??? 又硬又實又酸, 有咩好食呀 ?

魚我鐘意食沙巴/鯇魚 刺身麻麻

放入口都唔得

好似有魚味就唔得

魚一定係鱔好食

我鍾意食既魚TOP3

但最好無骨, 仲要係燒

咁多骨

咁花枝呢

魚剩係食刺身同魚柳, 平時成條蒸魚最多食魚背

食魚我鐘意龍脷
無骨

廣島燒蠔世界第一

好想食呀

鱔糊 豉汁蒸鱔

即係墨魚

係咪一定會落沙律醬
我好憎食沙律醬

呢個都OK

蛋黃醬呢

蛋黃醬不知幾好食 蛋黃醬根本完美 配咩都得

沙律醬 =/= 蛋黃醬

千島就ok

簡直係完美呀

又岩
真心推薦各位買丘比特蛋黃醬 好正

之前去食串燒有燒鱔, 好正

你啱啱先食完~~~ 萄葡~

蛋黃醬世界第一

M記魚柳包個醬都幾尾機

你睇銀魂架

= 茄汁 + 沙律醬

下次自己加番啲茄汁就 duck

放塊牛油上去燒，之後就咁食
喺廣島食過，一生難忘
示意圖

睇過個主角變左隻貓 跟住入左流浪貓群 有日堆貓俾人捉哂 要拎哂佢地啲龍珠

睇圖都覺得難食

我都覺得奇怪
呢個我又食喎
但純沙律醬就覺得好難食

認真千島醬好難食
千島PIZZA

丘比芝麻醬先係世界第一喎 其次mayo

我屋企人帶我去飲 基本上好多野我都係分俾佢地
鮑魚 冬菇 遙柱 翅

千島醬好撚好食喎

去飲其實都係想食條魚 其他都麻麻

遙柱蛋白炒飯
唔知邊個發明, 終極垃圾

［靈異］紅磡發現隱型女子吊頸亡！

唔鍾意食蛋白果隻味 ?

A仔我地絕交啦

鰻魚！！！

千島醬好好食喎

識野！

演演~~

佢講左咩要絕交

係食上面達唔到共識

同意

我同於巴靜靜口味都幾似
A巴

於巴

我同A仔又有D似又唔似應否聯盟

想問你地, 讀書時有冇試過好大壓力, 你地會點處理 ?

冇

冇俾心機讀書

要同人爭入返八大就已經大壓力啦

我係於巴

我係差人

真
Asso果陣真係好辛苦

仆街, 咁多份ref check要做

有ref letter 使唔使reference check?

其實我都想知

唔使 但係好多人辭職冇ref letter

分啲黎~ 我無野做~

自己d文件自己keep好唔係常識黎咩
點解d cert同證明可以唔見 ？

好煩架要打去上家公司求契弟咁

我一個folder裝起哂

要唔要 chok 聲 ?

chok到成隻芝娃娃咁 求人做野真係好撚煩

炒樓, 銀行估一次價已經執3,40個

作個勁既title 會唔會好啲?
大公司HR定細公司HR好人?
係咪真係會搵到interviewee 前上司?

踩上門

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?!

去打機, 之後考天才波

通常咁樣出黎個成績都唔差

經 IVE LEAGUE 入去表示輕鬆

今日又俾上司話 我禮拜六已經自我OT返全日趕俾你都做唔撚掂, 仲要追鳩我

無咩壓力 我知道我會衰數學 其他盡哂力了

作大你冇著數架 一穿煲就仆街
HR好唔好人係睇人品唔係公司(好似係)
不過有時老細要推西policy就會推HR出去做醜人

要搵前上司唔難
上公司註冊處就可以搵到間公司基本contact搭上搭

HR出封最standard, 想寫好d就搵上司

咁唔撚O囉 幫你賣力都要屌我唔賣lu

最大壓力都係考AL
之後都無

腦細只會睇結果，點會理9你過程食左幾多屎

其實我只係需要standard機械式果封

其實有D寫好多野既ref letter你地係咪都唔睇

我冇需要睇, 睇你地上司有冇興趣睇囉

流淚行星味道

樹大都係大

我上手老細仲好俾心機寫

又諗起之前樹大啲post

讀書大壓力就打機。
利：u grad

壓力大反而會腦閉窒

得我唔係

Agger

有人咁俾心機咁稱讚你梗係拎埋
我係覺得對搵下一份作用冇想像中咁大姐

識朋友當年樹仁讀到yr4 quit左入poly讀yr1

大學考試根本好撚求其, 唔係aim first hon根本無壓力

食幾多著幾多整定
你以為有得揀只係幻覺

我I大

我努力你唔知
你辛酸我唔知

好似巴打咁講，整定

我中學

抄足功課, 出齊貓, 背足source / pp 基本上已經上左岸
second up 就睇你讀咩系

講講下我頭都有點痛
諗住尋晚早少少訓就ok

我I大 final 就真係大壓力，失眠，反胃
polyu final 又係咁。

不過我又無後悔

過左去。後悔都冇用。

盡力然後知足珍惜, 就係咁簡單

除非你讀神科, 如果唔係大學根本就係好求其既地方
功課又抄抄抄, 考試又出貓, 堂又走晒, 都唔知學左D乜
利申2nd up

傳咗比你

尋晚3點半先訓

尋晚2點幾頭痛醒咗

me 1am 你身體有冇異樣

btw我係尋晚睇睇下猛鬼節目就痛痛地

琴日飲左杯40度先訓

無啊, 除左好眼訓之外

唔知學到乜+1
讀到最後打開本書就眼瞓，notes上面啲野陌生到好似外星文咁

好煩呀 啲藥又一日食一次 又4個鐘食一次 又6個鐘食一次

肚餓添

葵芳？

日日訓3,4個鐘會唔會猝死

今日飲左水未？

係呀。接你放工

有排

唔會掛, 尋日傾住邊間酒店, 傾到3點半先BOOK好收工
不過係1點開始傾

要唔要石一甩啊？

咁我自問學識左唔同0既思考方式0既

喵野黎

邊度黎?
大連排?

原味好似好食D, 但都好想食

葵盛圍

飲完酒瞓瞓得差

上堂又用富有中國特色0既英文講書, 聽得明一半當贏

你來幹什麼？

源氏pie啊，好似蝴蝶酥嗰隻

諗緊12月, 1月仲去唔去日本好

剩係會考個時上過葵盛

都話接你放工

零食支援

去

我想去睇 UNICORN 但三日短打好似好on9咁

嘩, 呢個好食喎
fatfat啦

嘩。熱氣爆標

識食,超正

屌...我2日咋.......

2 日 . . . 凌晨機去夜機返 ?

凌晨機去 凌晨機返

下年旅行已plan. 長途旅行

真係去旅行去到盡

A仔杯仔we can form group

七瀨姑娘

Lomo again form small circle.

唔想請假咪咁
星期五放工飛, 星期日走, 返到香港返工

我都差不多, 係駁一日紅日咁

me small circle king

Incredible. Amazing. Marvellous .

個printer開唔到
但太多線我唔知邊條打邊條
如果叫it狗黎整之後發現原來係條線鬆左會唔會好柒

機票就有係到, 諗緊去定唔去

做乜唔去。反正買左

開唔到 ? 連 power 都開唔到 ?

咁去法, 我寧願瞓下

年輕可以咁玩。我去秦國都買19:50機。去到訓落床都2點

聽日Or晏啲見啦
返屋企試下訓唔訓得著 好眼訓

賣力地為你 唱隻迷人情歌

我都試過係咁

sleep well

我唔想笑你呀

但唔知去做乜, 真係食飯行街

係呀所以我先覺得係條線鬆左

記得餵狗先

大師做咩過黎我樓下

仲有10分鐘收工

譚仔

power 條線都咁難搵 ?
開晒見到嘅 power 制

叫囉, IT SUPPORT就係咁用

其實係

No ar
我住葵盛啊

係咪好多有背景人仕 ?

很想唱驪歌 很想探洪荒

就收工唔煩佢了
自己先算

放工啦

正苦工 ?

我都放

你真係放得先好

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

咩背景先

十幾K, 水喉房呀~ 果啲呀~

放監~~~~~~~

真係架

你地收聲呀

老姆幾點有得走

好多葵青區朋友

等陣葵廣見

原來今日淨係飲左兩杯水

好多mk妹

而家仲有咩？

好渣

我都飲左4杯啦

荃灣重多啦 葵盛依幾年都無聽有啦

咁學生妹囉

無停過手呀

渣ga

你見我無乜上水就知咩事啦

我都冇停過手架

返工返到好消磨意志
愈無野做就愈搵唔到自己係公司嘅存在價值
每日都要無野做都要夾硬搵嚟做

高達迷請注意

奧海城有高達模型展

有好多高過你嘅模型棟咗係度

報告完畢

夠鐘起身睇猛鬼的酒店

今晚發惡夢

浪費左我半個鐘 同囡囡一邊睇一邊屌鬼

話說睇台灣西寧國宅果集真係有d頭重重

Rx78唔喺斷咗手指咩

究竟黑先可以入返po時由第一個unread開始睇
次次入po都要睇返自己上個留言好L煩

訓訓下又燒過

11月你會唔會病好

有冇人買bruno mars?

又返工啦

捱埋聽日

L O V E girl～

番工好開心

尋晚失眠 今日返到2200 救命呀

我好似得架喎~ 不過係 web 版~

原來我尋日都係發燒~

有冇人覺得要左諗右諗先對話到既其實即係唔太岩傾

點解會救命 ??

唔知呀 亂up 好想射波又唔會俾人𨳒

同邊個對話先?

你返咩嫁

每一日起身都想射波
合埋眼
諗一諗
起身換身

而家瞓唔到 ? 2200 有排喎~

我仲搭緊地鐵返工

呢個真 有啲分別

傾緊生意?要左諗右諗

會有D咩分別

係咪話同我

戰鬥力0

要睇下傾咩, 傾 serious 野, 諗清楚先答係好事
求婚一定要左諗右諗
但傾咩都左諗右諗, 我就會想死~

唔係負咩 ?

日漸下降緊

入信封都入左成個鐘

倉

未必 尋晚老豆老母無教好訓 我係咁叫凍 佢地一張一張被咁加落黎先暖返啲

點解日日返工都咁眼訓

為什麼你咁弱

小朋友咩

講同一隻狗都講左3日點會講緊你

佢地會癲左咁 明明咩都冇開 凍乜 過一陣探一探熱 睇下死得未

天妒英才

咪幾錫你~

你又問得出先好野~

因為你夜瞓囉~

因為佢真係弱

好凍咩
D商場呀狗鐵呀天氣一凍少少少少, 佢地立即冷氣都唔開, 入到去仲熱過之前喎

佢重病呀

隱性病~~

爸爸有冇試過有D人你好想同佢傾多兩句
但係傾傾下就會變左要諗下點延續

火車熱到痴線

レイニー ブルー もう~~~ 終わったはずなのに
レイニー ブルー 何故追いかけるの

咁我會寧願唔傾.

實有, 但多數唔係私底下果隻~
即係唔 fd , 係禮貌上傾多幾句, 好多都無後續~

想 fd 都有, 但多算都無進展~

講野多避忌先冇野講要左諗右諗
其實就真係唔太岩傾

但都有傾傾下 OK 嘅~ 有得人係慢熱啲~

想同 同事fd 第一步自爆人工
有人就會同你fd 有人會同你unfriend

仲有1.2GB DATA要用到21號

唔會同同事展開第一步

緊張刺激

唔同team同事反而可以傾D無聊至極既野
同team/同層果班我冇興趣同佢地交流

本身有幾多

認真

今日涼番啦～

又係食月餅+奶茶做早餐既時間

仲月餅

仲月餅...

我驚睇鬼故架 成日醒真係好辛苦

個body爆炸未

10

次次留番啲野到棄驚時仲有好多

睇少d片就得啦

未發霉 ?

呢個正, 幼稚園組都勁過佢

我都有依個問題 好習慣諗點樣一血爆機

我MH都會咁，有用既道具合定2,3百個
但除左回復藥之外其他永遠用不完
最後爆box要逐樣賣返出去清位

圖呢

依家撞到熟人= 你好凍咩 你好凍咩

會諗起啲大陸妹

買左個咖啡味蛋糕，等陣配奶茶食來個鴛鴦味早餐，表示開心

11點啦喎

個遊記KEEP住有人正評但無人講野, 是咪大家其實係舊登睇過晒

話咁快又11點

好難回應呀你個post

LIVE 可能吸引啲~

HO 巴~

典解呀, 係咪貼太快
舊登其實貼左2個POST

Hoho

LIVE既遊記9成都唔好睇的

飯爸~

靜靜 我飲咗好多水喇~

不過回帶既遊記就算啦
仲有另一個中歐既都想補, 但果個D相真係死晒, 要由頭UPLOAD一次, 諗到就唔想搞

live9成都爛尾

吖～～～～人在遠方

live遊記爛尾居多, 一係無心打
諗下都知啦, 日日去玩完一日, 攰到仆街仲要訓覺前寫遊記俾人睇
痴線佬如糖ER咁先做到

我追得慢姐
一陣研究下係咩問題
總之我覺得好難搵到一個點出黎討論

以前有人話因為太詳細, 根本無野好問

Chur過番工

而家有個踩緊去歐洲(未完)既又寫遊記
終極痴線佬, 帶腳架, 航拍機, NOTEBOOK去踩
D相返黎先執唔得咩

凍熱飲都會用
仲有怪力同硬化藥水場場都要一支（一支一場冇得走

我去暹粒都帶drone , laptop 同腳架。

過千負皮
香港人真係會買飛睇咩, 一隻自己歌都無, 全部COVER

但人地踩單車去歐洲喎

係咪廿歲果個
Btw之前丹尼爾果個追左好耐

而家個倉比d二名卷塞爆左

咁佢係好癲既 不過比著我都會咁。一生人可能得一次。

依個倉我未爆.但護石成日爆

派飛派到爆場囉

丹尼爾要睇FB啦..之前高登寫極都唔完, 中途仲唔見左一排
而家要睇直接買佢本書算

都係 我睇到嘆為觀止但冇咩想問
又可能我見識少對瑞士冇咩認識

派都唔去

派飛俾我, 我都唔會浪費時間入去

其實係架, 如果你唔係打算去既話根本無咩好討論

學欣宜個個咪得
買水送票

怪力同硬化藥素材好麻煩 我打集會同2名高G位先會食種子
而且藥水維持時間唔是短過種子咩

糠er 個幾好丫~

Celine 譚芷昀香港演唱會

香港體育館 (紅館) 》香港紅磡暢運道9號
2017年12月1日 ‑ 2018年3月31日 (每日)
詳細日期有待公佈

淨係一成咪佢囉

點樣每日呀, 12月唔是有楊千FA

合一次哥隻有20min(感覺）多合一次就冇甘長

唱足三個月 唱爆紅館

唉 陰功 到時一定日日都好嘈 冇人去都要聽佢唱

等我做果九成啦.!

牙靜間丼丼屋有咩評價

佢最後冇去食到

i am so so so HAPPY!!!

呀我諗到啦. 湖邊食草果d唔是鴨黎

羅個女出來賺錢賺到盡喔。

有聲

賺到咩? 你覺得香港人會俾錢入場?
一講到錢香港人就唔會SHOW佢啦

我最後去左深水埗食文記

糖糖個遊記係因為好多吐槽點
又多柒事, 最後回馬槍黎個感人至深小故事
所以多人睇多人回

淨係追佢同個host既愛情故事已經夠

我打果D一定悶到仆街.

一黎啦, 二黎好多人以為佢真係靚女

糖兒真人都唔係好MAN果類男仔

糖糖剩係笑鳩佢唔識去明治神宮都一頁啦

瑞士卷就好似碌緊一個wallpaper集咁
除左好靚好似冇乜人氣咁, 好難搵到野討論

鍊咁d石, 我好少刷碎所以未爆

老老實實歐洲D遊記係咁, 因為唔係好多人去過, 大家討論唔到
日本個D多好多, 大家有共嗚

調轉左

早啊各位

二打鹿你好

噢, 好藍的天, 白雪好白
完

有玩MHXX喎

申利, HR解放完又放置左

類似

係飛佛完無左件事
之前LIKE落個切爾諾貝爾個遊記我仲未睇

呢個真

機已爆

真係深印象既遊記係當年有個巴打騎驢仔去喀什, 真心超好睇

同埋佢啲文筆幾好笑

其實我有討論但佢冇理我

好似紅冠先係, 不過慢慢嚟, 有排玩
得閒有MOOD先砌套燼滅刃裝

人0既問題

好耐無見

有個騎單車去英國都好似幾正 (利申又係無追)

打完第8隻超特

想合黑龍武 點一下50hp唔識打

咪丹尼爾, 長到仆街, 睇成個月系列

佢都唔同觀眾交流

打手出聲都唔理

咪丹尼爾

阿易~~~~

搞乜呀你 ?

我有回POST架

一個咁既0靚妹仔，真係想知有邊個香港人會俾錢入去睇佢

結果有上定冇上？

最後HOSTBB表白但糖ER唔受溝

夜晚飯？

［member]邊爐果啲選擇最多 [/member]

夜晚
諗極都冇好選擇

咁即係冇食到?

荃灣既話大排檔
有間食泰國野都唔錯，唔記得名

吉野家邊爐, 一人一爐

紅冠+齊晒勳章先叫爆機

冇咩所謂
最緊要唔趕人
又物有所值

6個難搵位

天氣轉涼緊係打邊爐

我特登碌左成個POST一次
覆漏左你個水災姐

食左唔通又話你知

荃灣高質邊爐好多

糖er 唔係臭雞咩 ??

心已傷透

泰國野，路德圍個間唔錯

老姆

真？
有邊間試過好？

一鍋堂啦
你去開飯搵

唉呀俾人發現半個月前做漏野

一齊去打

半個月就東窗事發~

每次見到都諗起隻大強

喺講故台個翻譯po搶左1001結果食左幾個腐皮
明明po主都未諗好下一個po講咩好

有咩
我覺得間野幾乾淨喎

其實就間間都有嘅 喺你見唔見到啫

靜靜，記唔記得幾錢?

200內一個人，任eat

食埋佢

俾人屌之前補一補鑊先

你真識食

Zzzzzz

一品

得閒CARRY下我
雖然我都有幾個團 SOSAD

他知道自己有用 誰管他窮不窮
到底他的過去他的未來成功不成功 沒人懂

荃灣好似好多野食
但一講起又諗唔到邊間值得推介

呢間從來都book唔到位
我次次都係用app攞飛等位

荃灣雞煲一定係常滿最高質 冇得傾

常滿唔錯

自從啲點心跌晒WATT之後無去過鳥

鑊已補, 但要諗下點樣唔東窗事發

以前去親都係淨食蝦餃燒賣

都唔錯喔

呢啲天氣咁爽涼梗係坐大排檔

唔好話carry
我都有幾個line團不過自己太雷，所以通常都只係敢單機/拉男友幫手/入街場三貓冇仇報

哩個？

我最期待既甜故

有冇人中意酒窩

個app叫 the GULU

阿蛆要屌你啦

求團

反正都俾人屌，唔緊要啦

mark低先，下次去食

唔係俾人發現左啦咩

過眼雲煙姐~

嫲嫲都打雞~ 原來都幾多絲打會打機喎~

有fd提過, 未去試

重弩手的日常

阿蛆屌到無氣無力了~

係個同事cc埋阿蛆問我半個月前樣野做左未
我即刻做返通知晒全世界我已經"redo"左

如果阿蛆問起我就仆街鳥

你話做好左咪得

其實從頭到尾都係我做漏左

唔係呢間
係x坡坊嗰間

我以前有時都覆漏個客

同人傾緊野食 愈傾愈肚餓

個乜鬼川鍋幾好 (豬雞)

經常性覆漏
阿姐問起就話電話冇人聽
一陣再搵下

咁岩嘅 我都係喎

客就算啦

我更雷啦
我LINE用嚟LINE GUN R 體用

就黎聖誕同新年了~

我都有本簿比自己mark
但寫到好亂

爸爸係咪諗住派利是俾我

有唔同 ?

有種犯罪既快感

報驚

WINDOW 7 有MEMO紙功能 (但唔知升到到邊個SP會無左)

有冇試過做錯野自己偷偷補鑊變密室殺人事件

有
無人發現

Sticky Notes?

留TG組團先
UsamazBLACK

預咗比你啲囝囝~
你做人老母無份了~~

自己開個 excel 咪仲好, 仲可以 filter task status

MEMO 可以長期DESKTOP
所以OUTLOOK果個都無用了

你地流動上網用咩電訊商？
咩台收得好？

唔搭地鐵就csl

無乜話邊間特別好
我用開支那移動, 貪佢唔會亂鳩咁收錢同埋返大陸都用得
(缺點: 死位都幾撚多下)

買張一年期CSL 10GB 補底會好啲

我miss左d咩, 組咩團

MOON HUN

mhxx

有種刺激既感覺

[午間點播][又係日語台] 發現左呢首歌幾好聽

3

same

我用corp plan. 178 10gb.

唔用TG，點搞

CSL入地鐵就變傻仔, 灣仔明明唔是大站都一定收唔到, 辣殺

正呀喂, 個時睇bleach幾鍾意呢首

引玉

是咁的 本來我全家都人仔
我媽媽依家翻工個位收唔到 咁岩份約差唔多到期
我就成日撘地鐵

依家問緊3價

我有SALES , 要唔要?

開一個, 或者用 Line sosad

已經同sales聯絡緊
定喺熟人黎 我可以益佢啊

不是熟人.

冇睇bleach

係度約

一步兩步 磨擦

係咪無人聽呢啲歌架喇 ?

點會 我飲歌黎

日頭唔會打 夜晚唔推post

竟然冇睇
做左好多年...

阿叔 sick ball

有睇漫畫冇睇動畫

1010
閪鐵由美孚<>元朗 成段都收唔到
有4G SINGAL但LOAD唔到

中移動成條綠色線都收得勁差,過海肯定收唔到

一講漫畫你地就有得睇本地漫畫~

有咩電訊商搭地鐵都收得好

所以要兩張唔同台嚟互補

仲以為袁生

頂, 我以為係粉俠傳
原來係認真漫畫

你兩個

3台LTE 由葵坊到SKW 一直都上到.

忠實粉絲
由GAF時已經有睇

留個名之後再睇

佢啲post 漫畫好睇comment仲好睇

上面本漫畫睇左頭3頁就CLOSE左, 一D興趣都無, 支持唔到

有冇睇新作 star model 先?

以為係粉俠傳+3

感覺有點中二

首先我唔鍾意隻畫風
第二係頭幾頁搵唔到吸引既地方

粉俠傳-維港大戰 好好睇

其實袁牲而家叫咩名

根本深入民心
你講本地漫畫, 大家都係諗粉俠傳

未睇過
或者可能睇咗一頁就收咗皮~

雅莉耶坦一生推

睇左一次個篇本地漫畫
感想係文青憤世文漫畫化
悶撚到仆街

除定褲啦

想死

btw 我愛池上遼一

出左雙糧請埋男朋友去食

感覺野花成日有呢啲遭遇

我用緊HKBN無限PLAN
覺得幾好既

美式畫風is OK
用電影分鏡黎畫漫畫就冇左種張力
同埋d對白文字可以精煉少少

呢2日冇俾人鬧

聖域

我就係唔想比月費嘛

咁叻

第一本睇.... 舞

飯兜單挑連登仔

支那移動上網巧慢不能接受
太多地方收唔到=垃圾

後備去SML買張增值卡 再用個個NUM上3台 5GB/108$

買左十筒菲林，今次去旅行開心心

之前試左業務200, 400, agfa vista 200

Fujicolor C200 iso 200 36exp x1
Kodak Ektar 100 x1
Fuji 業務用400 36exp x5
AGFA Vista 200 iso200 35exp x3

不過重點係邊間沖

仲有汽水

A巴, 我想問, 菲林要放HAND CARRY 定寄倉? 第一次出門用FILM

爸爸又話睇完就算既

悶丫嘛

寄倉等於收皮
菲林過security check時另外拎起佢, 同關員講要求佢人手CHECK唔過機

感謝, BTW, 糖兒都入左菲林坑了. 不過佢問D問題好搞笑.

同事問我做乜用魚尾夾夾住件衫

你話人地都用文件夾夾住頂帽啦

GD唔GD.

下次試用萬字夾~

office fat唇
邊個用文件夾夾帽

gd囉

原來ME走左潮流尖啄

GD

頂唔夠你快添

冗員好得閒

我老豆：不如你每日12點出去曬陣太陽
你陽氣不足 所以病
其實關事？

嗌我?

去睇中醫調理身子喇~

幾碗水煎埋一碗個啲飲唔落

渣架.

固本培元呀 親

呀婆叫我去查日腳

話說我呢幾晚都有少少少少少唔舒服
諗住唔通聽日可以sl

然後訓醒又冇事

照請囉

今年請淨一日病假

真心 中醫係work ga

老灣留名

真
一妹似陽虛

如何唔俾月費？

因為等俾人鬧

LAST DAY sd mass mail感謝同事係咪好假

你SEND唔SEND都會比人背後講你架啦.

啲人話坐office，啲冷氣=寒氣
要曬下太陽驅下寒

個性毫無霸氣

有冇好既中醫介紹下

係咁e配合下send下囉

A仔d朋友全部都係 既樣

Creepy Stalker.

買一年期果啲儲值卡

我冇啊

抵屌啲？

你真心 send 咪真心囉

其實唔會睇

扮工毒撚~

我返工姐, 又唔係做PTBF

開左就算
一隻字都唔會睇

好複雜既玩法好似
求懶人介紹

而家做鴨好好搵

無有錯！

所以我冇send, 識我嘅都知我走又知我contact

買, 開卡, 開PLAN, 一個月入一次錢就有無限上網.

會唔會俾人背後話你唔識規矩

如果我而家已經有用開既電話號碼
係咪要放棄？

大家今日屙左屎未？

利申今朝屙左

SEND呀, 做左好過唔做

隔離post隻臭雞收3500

係好灰丫嘛

你又要KEEP NUMBER, 又要上網, 點解唔月費?

social撚(偽)

好似.........
2日冇去

我都走啦, 話咪話

我月費中

靚女唔屙屎

咁姐係唔洗轉.

10GB - 12GB QUOTA, 1年內用晒, 唔用唔使比錢

咁就繼續扮工

野花唔靚

你地岩岩話抵玩

一個月閒閒地6gb

你而家幾錢, 幾GB, 咩台?

其實係公司都有好朋友~
有啲大佬 / 阿姐又真係好好人教好多野, 又會幫你孭鑊
有啲 user 又真係好好相與~

300有找啦無限上網 又唔洗煩

好搞笑成團人

2個月用哂啦

劍叔中醫都撈埋？

以前鬼佬公司d人真係會send
仲會開晒party歡送佢咁

而家呢間就大部分靜悄悄地消失

150蚊一張, OK 0既

BTW 咁大用量你都係上台吧啦

叔叔食鹽多過你食米呀

我而家都係得5gb 另一張hemat送左500mb都未用哂

98/108
HKBN
無限

咦巴打~ 原來你都有屙~ 抿咗未先 ?

辭左職就冇聯絡

睇你點用 sosad
大用量0既話, 用返卡巴人或上台啦

食咁多鹽對個腎唔好

之前同事派過 勁難飲

如果Csl 要去得一兩間指定既鋪跟出儲值卡
就可以月費plan 轉去儲值卡
然後你可以儲值卡轉其他卡

限速HKBN姐係冇用. 卡巴人一個月88, 我可以用到20GB

我都用緊Hkbn 想cut好耐 轉佢個無限plan又貴

知喇唔洗講咁多次

我就當後備插WIFI蛋救命用, 最緊要平

條三角朱古力佢特登係機場買, 話瑞士買一定好貴
結果根本差唔多, 個條朱古力到最尾一日先開黎食

我用唔到20gb
一個月6-10gb

無限貴咩？
佢過左唔知幾多之後限速，88-108咋喔

HKBN限速都可以6-10gb ?.?

煲劇實過

印象中好似5-6gb之後限速

我仲係度諗點解post 唔到既

好少煲劇

而家218+80真無限 仲要比18蚊

咁就唔洗轉台啦.

笑左

我5gb之後落地獄

好凍呀 好熱呀 好Q凍呀

冰火？

我印像中某晚因為無電視, 喺出面睇左場英超都無左4GB (好似係)

Csl 135$ 2GB

我唔駛真無限
限速果陣咪上少啲IG/FB

最緊要夠平

我而家過量都係落地獄